其實巴爾球遠射唔易救

唔應該on99 想去接實囉，又行又飄好易牛油手

我係利迷都唔想幫佢兜 真係幫唔落

你岩，可惜佢係痢

有咩可能唔易救。普通人就話姐

唔易接實係真
救一定易，射正中間，咁多時間。學界龍門咩你估

第一球都唔易救
要引走賓施馬再傳..
屌 點撚幫口呀

用鎚出

如果ddg 單手接實左啦

第一球咁靚無計
第二球正常打龍都覺得要用手鎚打出去啦

學界仔都救到啦老撚咁遠

?

救就一定救到
但佢想接實就太戇鳩
明顯輸經驗啦
利記由分組到四強都未遇過啲遠射好勁啲球隊

咁撚遠咁撚正中喎，你認真？ 點同佢兜呀

佢個動作都擺撚明係諗住打走點知自己撻Q姐

佢skip左賓士球靚偷

佢係雙鎚突然轉雙掌
佢轉得雙掌就係想接，根本係判斷錯，冇諗過個波咁撚勁

想打走就唔會係打開手掌

Sor睇真啲應該最後係想接

依球波雙槌打出底線就咩事都冇
佢想拍番個波落黎 點知就出事

ramos 批爭撞到佢眼角,
應該有影響

講緊bale個兩球

講出黎有冇面紅？

笑到gap gap聲

呢個真 12歲以下真係好難救到